# Teste Frontend
Crie uma aplicação utilizando e consumindo a pokéAPI.

##### Lista de Pokémons da primeira geração ###
Crie uma lista da primeira geração de pokémons (1 ao 151) em ordem crescente. Cada item da lista deve conter imagem, número, nome e tipo. 
Utilize Scroll infinito para carregar novos pokémons e LazyLoad para o carregamento das imagens.

##### Detalhe do Pokémon ###
Ao clicar em um pokémon da lista, apresente os detalhes do mesmo. O detalhe deve conter a maior quantidade possível de informações a respeito.

#### Requisitos:
 - Utilize HTML5 + CSS3 com Flex.
 - Utilize React ou VueJS no desenvolvimento.
 - Utilize JQuery.
 - Não utilize Bootstrap ou outros frameworks do tipo.
 - O Layout precisa ser responsivo.
 - Descreva de forma simples no README os passos para execução do seu projeto.
 - Deixe seu repositório público para analise do Pull Request.

#### Ganha mais pontos:
 - Automação com Grunt ou Gulp.
 - Otimizações para aumentar a velocidade de renderização.
 - UI e UX bem pensadas e executadas.
 
#### Submissão
 - Criar um fork desse projeto e entregar via Pull Request.

#### Prazo de Entrega
 - 3 Dias.

#### Dados de acesso a api da pokéAPI
 - Referência dos pokémons da primeira geração: [List of Pokémon by National Pokédex number - Generation I - Bulbapedia](https://bulbapedia.bulbagarden.net/wiki/List_of_Pok%C3%A9mon_by_National_Pok%C3%A9dex_number#List_of_Pok.C3.A9mon_by_National_Pok.C3.A9dex_number) 
 - API: https://pokeapi.co/
 - Documentação: https://pokeapi.co/docsv2/
 
# Boa Sorte :)